{
    "question": "Untuk mewujudkansikap toleransi, setiap umat beragama memiliki???",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Rasa saling menghargai antar satu sama lain, jika kita tidak memiliki sikap saling menghargai tidak membeda bedakan antara ras suku dan agama kita tidak akan pernah bisa bersikap toleransi dengan agama maupun ras/suku yg lain.",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "setiap-siswa-harus-menjaga-sarana-pendidikan-yang-ada-di-sekolah-650",
            "question": "Setiap siswa harus menjaga sarana pendidikan yang ada di sekolah denggan baik ketika sarana tidak di jaga denggan baik maka sarana belajarya akan rusak sehingga kegiattan belajar akan ternganggu supaya kegiattan belajar berjalan denggan baik maka siswa harus menjalan kan.......sebagai siswa denggan penuh tanggung jawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tata tertib</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karna, kalo kita/seluruh siswa menjalankan tata tertib dengan baik, maka semua kegiatan di sekolah akan berjalan lancar dan fasilitas sekolah pun akan tetap terjaga.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-yang-baik-jika-dilingkungan-kita-sedang-ada-kegiatan-gotong-208",
            "question": "Sikap yang baik jika dilingkungan kita sedang ada kegiatan gotong royong adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ikut gotong royon</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Sikap yang baik jika dilingkungan kita sedang ada kegiatan gotong royong adalah</strong></p><ul><li>Saling membantu 1 sama lain , tdk menyusahkan org lain .</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-sikap-sikap-yang-dapat-menjaga-keutuham-negara-kesatuan-106",
            "question": "Sebutkan sikap sikap yang dapat menjaga keutuham negara kesatuan republik indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gotong royong </p><p>tidak membedakan agama teman</p><p>mengikuti musyawarah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gotong royong</p><p>kerja sama</p><p>menghargai keberagaman</p><p>saling percaya</p><p>dll</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu kk</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-pancasila-nilai-persatuan-dan-kesatuan-dilambangkan-dengan-429",
            "question": "Dalam pancasila nilai persatuan dan kesatuan dilambangkan dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>Pertanyaan:</h3><p>Dalam pancasila nilai persatuan dan kesatuan dilambangkan dengan?</p><h3>Jawaban:</h3><p>Sila ke 3 Pamcasila</p><p>Persatuan Indonesia</p><p>Dilambangkan dengan pohon beringin</p><p></p><h2>SEMOGA MEMBANTU</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>S</strong><strong>I</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>E</strong><strong> </strong><strong>-</strong><strong> </strong><strong>3</strong><strong> </strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>P</strong><strong>E</strong><strong>R</strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>T</strong><strong>U</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>D</strong><strong>O</strong><strong>N</strong><strong>E</strong><strong>S</strong><strong>I</strong><strong>A</strong><strong>\"</strong></p><p><strong>G</strong><strong>A</strong><strong>M</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>R</strong><strong> </strong><strong>\"</strong><strong> </strong><strong>P</strong><strong>O</strong><strong>H</strong><strong>O</strong><strong>N</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>E</strong><strong>R</strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>G</strong><strong>I</strong><strong>N</strong><strong>\"</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><ul><li>SEMOGA MEMBANTU </li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nilai-semangat-dan-nilai-kejuangan-pada-masa-sebelum-per-522",
            "question": "Sebutkan nilai semangat dan nilai kejuangan pada masa sebelum pergerakan nasional adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. melawan penjajah<br>2. setiap hari ada kecemasan di hati para pahlawan dan masyarakat pada masa sebelum pergerakan nasional<br>3. banyak dari para pahlawan yang harus terjun untuk membela negara Indonesia pada masa sebelum pergerakan nasional adalah tapi itu yang harus dihadapi para pahlawan pada zaman pergerakan nasional",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskanlah-bagaimana-cara-kamu-menyalakan-semangat-sumpah-pemuda-602",
            "question": "jelaskanlah bagaimana cara kamu menyalakan semangat Sumpah Pemuda dengan kondisi belajar dari rumah pada saat ini! \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>1. Tidak melupakan bahasa Indonesia</strong></p><p><strong>2. Menghentikan berita hoaks yang memecah belah bangsa.</strong></p><p><strong>3. Buat konten berkualitas di media sosial</strong><strong>.</strong></p><p><strong>4. Dukung karya anak bangsa.</strong></p><p><strong>5. Menghargai perbedaan pendapat.</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Follow dan jadikan Jawaban terbaik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-tanggung-jawab-terhadap-lingkungan-yang-kotor-114",
            "question": "Sikap tanggung jawab terhadap lingkungan yang kotor",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bergotong royong membersihkanya </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melakukan kerja bakti bersama untuk membersihkan lingkungan sekitar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "secara-geologi-wilayah-nusantara-merupakan-pertemuan-antara-tiga-509",
            "question": "Secara geologi, wilayah Nusantara merupakan pertemuan antara tiga lempeng benua yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.  Lempeng Eurasia</p><p>2. Lempeng Indo-Australia,</p><p>3. Lempeng Pasifik.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Indonesia terdiri dari 3 lempeng yaitu </p><p></p><p>-Eurasia</p><p>-Indo-Australia</p><p>-dan Lempeng Pasifik.</p><p></p><p>indonesia teridiri dari 2 benua</p><p>-Asia</p><p>-Australia </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat </p><p>Jadikan sebagai jawaban terhebat ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hewan-jinak-biasanya-hewan-yang-d-pelihara-manusia-hewan-jinak-ti-660",
            "question": "Hewan jinak biasanya hewan yang d pelihara manusia hewan jinak tidak berbahaya bagi manusia merawat hewan jinak ada tata\" caranya hewan buas biasanya tidak d pelihara oleh manusia hewan buas hidup d aam secara liar hewan buas sangat berbahaya jika d pelihara manusia.tulislah satu unakapan pemberitahuan sesuai teks d atas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hewan ap ap ap ap ap ap ap ap ap ap qu wo wo ap ap si </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> jelek sup ap ap ap ap ap ap ap do </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-sikap-yang-harus-tertanam-setiaap-warga-negara-indonesi-122",
            "question": "Bagaimana sikap yang harus tertanam setiaap warga negara indonesia dalam menyikapi keberagaman masyarakat indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menghormati </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah, semoga terbantu, jgn lupa follow</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}